# Logic Simulator Chinese Translations.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# Nikodem Czarlinski ntc28@cam.ac.uk, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-10 09:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-10 09:33+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:59
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:69
msgid "Save Trace"
msgstr "保存跟踪"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:70
msgid "Save the Trace"
msgstr "保存跟踪"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:80
msgid "Save Console"
msgstr "清除控制台"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:81
msgid "Save the Console Output"
msgstr "保存控制台输出"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:92
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:98
msgid "files"
msgstr "文件"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:101
msgid "Open Text Files"
msgstr "打开文本文件"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:110
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:156
msgid "File cannot be parsed. Please check your definition file"
msgstr "无法解析文件。请检查您的定义文件"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:165
msgid "A total of "
msgstr "总共 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:167
msgid " Error(s) in File. Please correct them andtry again."
msgstr " 发现错误，请解决并重试."

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:201
msgid "Save file as ..."
msgstr "将文件另存为..."

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:212
msgid "Canvas image successfully saved."
msgstr "画布图像已成功保存。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:218
msgid "Save your console output"
msgstr "保存控制台输出"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:232
msgid "Console output successfully saved."
msgstr "控制台输出成功保存。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:260
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:268
msgid "Documetation"
msgstr "文档"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:277
msgid ""
"Start by uploading your definition file by selecting 'File/Open'.\n"
"Choose the number of cycles you wish to run by spinning the button.Then "
"press 'Run' to run the simulation.\n"
"Click on 'Choose Monitor' or 'Choose Switch' to choose the signals to be "
"displayed or state of switches."
msgstr ""
"首先通过选择“文件/打开”上传您的定义文件。\n"
"通过旋转按钮选择您希望运行的循环数。然后按“运行”运行模拟。\n"
"单击“选择监视器”或“选择开关”以选择要显示的信号或开关的状态。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:283
msgid "How to Use Logic Simulator App"
msgstr "欢迎来到逻辑仿真应用程序"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:312
#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:178
msgid "About"
msgstr "关于"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:319
msgid "Logic Simulator created by Mojisola Agboola"
msgstr "Mojisola Agboola 创建的逻辑模拟器"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:321
msgid "Developed and completed by Niko, Youjing and Gleb,"
msgstr "由 Nikodem、Youjing 和 Gleb 开发完成,"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:322
msgid " the most brilliant engineers of the 2019 cohort."
msgstr " 2019 年最杰出的工程师。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:324
msgid "About Logsim"
msgstr "关于 Logsim"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\frame_elements.py:382
msgid "New Simulation!"
msgstr "新模拟！"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:162
msgid "Canvas redrawn on paint event, size is "
msgstr "画布在绘画事件上重绘，大小为 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:189
msgid "Mouse button pressed at: "
msgstr "按下鼠标按钮的时间 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:198
msgid "Mouse button released at: "
msgstr "鼠标按钮在以下位置释放 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:206
msgid "Mouse left canvas at: "
msgstr "鼠标左画布位于 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:217
msgid "Mouse dragged to: "
msgstr "鼠标拖动到 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:221
msgid ". Pan is now: "
msgstr ".平移现在是 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:235
msgid "Negative mouse wheel rotation. Zoom is now: "
msgstr "鼠标滚轮旋转为负值。缩放现在是 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:246
msgid "Positive mouse wheel rotation. Zoom is now: "
msgstr "正向鼠标滚轮旋转。缩放现在是 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:345
msgid "No. of Cycles"
msgstr "不。周期数"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gl_canvas.py:441
msgid "Monitor Name"
msgstr "监视器名称"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:176
msgid "File"
msgstr "文件"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:177
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:185
#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:769
msgid "Welcome to Logic Simulation App!"
msgstr "欢迎来到逻辑仿真应用程序！"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:188
msgid "Number of Cycles"
msgstr "循环数"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:199
msgid "Run"
msgstr "跑"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:200
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:201
msgid "Rerun"
msgstr "重新运行"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:203
msgid "Clear Console"
msgstr "清除控制台"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:205
msgid "Choose Monitor"
msgstr "选择显示器"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:206
msgid "Choose Switch"
msgstr "选择开关"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:208
msgid "Make Connection"
msgstr "错误！无法制作监视器。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:210
msgid "Remove Connection"
msgstr "错误！无法制作监视器。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:315
msgid "New spin control value: "
msgstr "新的旋转控制值 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:326
msgid ""
"More than 1000 cycles set to be run. Please change to a lower value of runs."
msgstr "设置运行超过 1000 个循环。请更改为较低的运行值。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:328
#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:340
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:338
msgid "More than 100 cycles set to be run! Are you sure you want to continue?"
msgstr "将运行 100 多个循环！你确定你 ?"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:359
msgid "Error! Network oscillating."
msgstr "错误！网络震荡。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:380
msgid "Running for "
msgstr "为 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:381
msgid " cycles."
msgstr " 循环."

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:385
msgid "Cannot run simulation. Please check your definition file."
msgstr "无法重新运行模拟。请检查."

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:399
msgid "Error! No previous simulation. "
msgstr "欢迎来到逻辑仿真应用程序 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:400
msgid "Please run first."
msgstr "请先跑。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:409
msgid "Continuing for "
msgstr "继续 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:411
msgid " cycles,"
msgstr " 循环,"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:412
msgid " a total of "
msgstr " 总共 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:414
msgid " cycles run."
msgstr " 循环运行。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:424
msgid "Cannot continue running simulation. Please check"
msgstr "无法继续运行模拟。请检查"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:425
#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:448
msgid "your definition file."
msgstr "文件."

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:447
msgid "Cannot rerun simulation. Please check "
msgstr "无法重新运行模拟。请检查 "

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:479
msgid "Choose the Signals You Wish to Monitor"
msgstr "选择您要监控的信号"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:480
msgid "Monitored Signals"
msgstr "监控信号"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:497
#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:574
msgid "Cannot Show on Monitor. Please check your definition file."
msgstr "无法在监视器上显示。请检查您的定义文件。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:519
msgid "Successfully made monitor."
msgstr "成功制作监视器。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:524
msgid "Error! Could not make monitor."
msgstr "错误！无法制作监视器。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:558
msgid "Choose the switches to be set to 1"
msgstr "选择要设置为 1 的开关"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:559
msgid "Switch Settings"
msgstr "开关设置"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:599
msgid "Successfully set the state of switches."
msgstr "成功设置开关状态。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:634
msgid "Choose the Input You Wish to Connect"
msgstr "选择您要监控的信号"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:635
#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:697
msgid "Input of Connection"
msgstr "输入连接到输入"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:647
msgid "Choose the Output You Wish to Connect"
msgstr "选择您要监控的信号"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:648
#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:710
msgid "Output of Connection"
msgstr "输出连接到输出"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:666
msgid "input name"
msgstr "输入名称"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:667
msgid "output name"
msgstr "输出名称"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:668
msgid "first device, port"
msgstr "第一个设备，端口"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:669
msgid "second device, port"
msgstr "第二个设备，端口"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:678
msgid "Successfully made connection."
msgstr "成功制作监视器。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:683
msgid "Error! Could not make connection."
msgstr "错误！无法制作监视器。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:696
msgid "Choose the Input of the Connection You Wish to Remove"
msgstr "选择你希望删除的连接的输入端"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:709
msgid "Choose the Output of the Connection You Wish to Remove"
msgstr "选择你希望删除的连接的输出"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:732
msgid "Successfully removed connection."
msgstr "画布图像已成功保存。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\gui.py:737
msgid "Error! Could not remove connection."
msgstr "错误！无法制作监视器。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:90
msgid "Input is connected to an input."
msgstr "输入连接到输入。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:91
msgid "Output is connected to an output."
msgstr "输出连接到输出。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:92
msgid "Input is already connected."
msgstr "输入已连接。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:93
msgid "Port accessed is absent."
msgstr "访问的端口不存在。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:94
msgid "Device accessed is absent."
msgstr "访问的设备不存在。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:95
msgid "Monitoring point is not an output."
msgstr "监控点不是输出。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:96
msgid "Monitor is not present."
msgstr "监视器不存在。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:97
msgid "Qualifier is invalid."
msgstr "限定符无效。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:98
msgid "No qualifier present."
msgstr "没有限定符。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:99
msgid "The device kind is incorrect."
msgstr "设备种类不正确。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:100
msgid "No qualifier should be present."
msgstr "不应存在​​限定符。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:101
msgid "Device already created."
msgstr "设备已创建。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:223
msgid "errors found, please resolve them and try again"
msgstr "发现错误，请解决并重试"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:227
msgid "No Errors found"
msgstr "未发现错误"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:681
msgid "Error location: line:"
msgstr "错误位置：行:"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:683
msgid "column:"
msgstr "列:"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:695
msgid "Missing '{'"
msgstr "失踪 '{'"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:699
msgid "Missing '}'"
msgstr "失踪 '}'"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:707
msgid "Missing END to indicate end of definition file"
msgstr "缺少 END 表示定义文件结束"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:712
msgid "Device not specified"
msgstr "未指定设备"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:726
msgid "Semicolon expected at end of line."
msgstr "分号应在行尾。"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:737
msgid "Output pin not specified"
msgstr "未指定输出引脚"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:748
msgid "Right arrow expected to signify connect"
msgstr "右箭头预计表示连接"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:753
msgid "Input expected but no specified"
msgstr "输入预期但未指定"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:764
msgid "Device type not specified, please specify"
msgstr "未指定设备类型，请指定"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:776
msgid "'(' expected but not present"
msgstr "'(' 预期但不存在"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:789
msgid "Number of inputs incorrectly configured"
msgstr "错误配置的输入数量"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:794
msgid "')' expected at end of initialisaition"
msgstr "')' 预计在初始化结束时"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:807
msgid "Invalid value of clock cycles"
msgstr "时钟周期值无效"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:821
msgid "Invalid state of switch"
msgstr "开关状态无效"

#: C:\Users\NCzar\OneDrive\Documents\GitHub\GF2_11\parse.py:835
msgid "Incorrect_input_pin"
msgstr "不正确的_input_pin"

#~ msgid "want to continue?"
#~ msgstr "想继续吗？"

#~ msgid "Now opening file..."
#~ msgstr "现在打开文件..."

#~ msgid "Now reading file..."
#~ msgstr "现在正在读取文件..."

#~ msgid "Now skipping spaces..."
#~ msgstr "现在跳过空格..."

#~ msgid "change to a lower value of runs."
#~ msgstr "更改为较低的运行值。"
